原來廣東戊名不顧法紀, 釋放示威人士

原來廣東戊名不顧法紀, 釋放示威人士
按林奠的話,
直指中國沒有法治